{
  "Microsoft OneNote is a note-taking app that allows you to create, edit, and share notes with others.": "Microsoft OneNote是一个接收笔记的应用程序，允许您创建、编辑和与他人分享笔记。",
  "\n1. Sign in to [Microsoft Azure Portal](https://portal.azure.com/).\n2. From the left sidebar, go to **Microsoft Enfra ID**.\n3. Under **Manage**, click on **App registrations**.\n4. Click the **New registration** button.\n5. Enter a **Name** for your app.\n6. For **Supported account types**, choose:\n   - **Accounts in any organizational directory (Any Microsoft Entra ID tenant - Multitenant) and personal Microsoft accounts**\n   - Or select based on your requirement.\n7. In **Redirect URI**, select **Web** and ad": "\n1. Sign in to [Microsoft Azure Portal](https://portal.azure.com/).\n2. From the left sidebar, go to **Microsoft Enfra ID**.\n3. Under **Manage**, click on **App registrations**.\n4. Click the **New registration** button.\n5. Enter a **Name** for your app.\n6. For **Supported account types**, choose:\n   - **Accounts in any organizational directory (Any Microsoft Entra ID tenant - Multitenant) and personal Microsoft accounts**\n   - Or select based on your requirement.\n7. In **Redirect URI**, select **Web** and add the given URL.\n8. Click **Register**.\n9. After registration, you’ll be redirected to the app’s overview page. Copy the **Application (client) ID**.\n10. From the left menu, go to **Certificates & secrets**.\n    - Under **Client secrets**, click **New client secret**.\n    - Provide a description, set an expiry, and click **Add**.\n    - Copy the **Value** of the client secret (this will not be shown again).\n11. Go to **API permissions** from the left menu.\n    - Click **Add a permission**.\n    - Select **Microsoft Graph** → **Delegated permissions**.\n    - Add the following scopes:\n      - Notes.ReadWrite\n      - offline_access\n\t  - User.Read\n    - Click **Add permissions**.\n12. Copy your **Client ID** and **Client Secret**.\n",
  "Create Notebook": "创建笔记本",
  "Create Section": "创建版块",
  "Create Note in Section": "在章节中创建备注",
  "Create Page": "创建页面",
  "Create Image Note": "创建图像注释",
  "Append Note": "附加笔记",
  "Creates a notebook.": "创建笔记本。",
  "Creates a new section in notebook.": "在笔记本中创建一个新的章节。",
  "Create a new note in a specific section with title and content.": "在特定部分创建一个带有标题和内容的新笔记。",
  "Creates a page in section.": "在部分中创建一个页面。",
  "Create a note containing an embedded image via a public image URL.": "通过公共图像 URL 创建一个包含嵌入图像的注释。",
  "Append content to the end of an existing note.": "将内容附加到现有注释的末尾。",
  "Notebook Name": "笔记本名称",
  "Notebook": "笔记本",
  "Section Name": "班级名称",
  "Section": "1 P-5, 1 P-4, 1 P-3,",
  "Note Title": "注释标题",
  "Note Content": "笔记内容",
  "Page Title": "页面标题",
  "Page Content": "页面内容",
  "Image URL": "图片URL",
  "Image Width": "图像宽度",
  "Image Alt Text": "图像Alt 文本",
  "Description": "描述",
  "Page": "页",
  "Content Type": "内容类型",
  "Content": "内容",
  "Heading Level": "标题级别",
  "The name of the notebook. Must be unique and cannot contain more than 128 characters or the following characters: ?*/:<>|'\"%~": "笔记本的名称。必须是唯一的，且不能包含超过128个字符或以下字符： ?*/<>|'%~",
  "The notebook to create the section in.": "创建本节的笔记本。",
  "The name of the section. Must be unique within the notebook and cannot contain more than 50 characters or the following characters: ?*/:<>|&#''%~": "节点名称必须是唯一的，且不能包含超过50个字符或以下字符： ?*/:<>|&#'%~",
  "The notebook to create the note in.": "创建笔记的笔记本。",
  "The section to create the note in.": "创建注释的部分。",
  "The title of the note.": "2. 说明的标题。",
  "The content of the note. Use basic HTML tags like <p>, <h1>, <h2>, <ul>, <li>, etc.": "笔记的内容。使用基本的 HTML 标签，如 <p>、 <h1>、 <h2>、 <ul>、 <li>等等。",
  "The notebook to create the page in.": "创建页面的笔记本。",
  "The section to create the page in.": "创建页面的部分。",
  "The title of the page.": "页面标题。",
  "The HTML content of the page. Use basic HTML tags like <p>, <h1>, <h2>, <ul>, <li>, etc.": "页面的 HTML 内容。使用基本的 HTML 标签，如 <p>、 <h1>、 <h2>、 <ul>、 <li>等",
  "The notebook to create the image note in.": "创建图像注释的笔记本。",
  "The section to create the image note in.": "创建图像注释的部分。",
  "The title of the image note page.": "图像注释页面的标题。",
  "The public URL of the image to embed (must be publicly accessible).": "要嵌入的图像的公共URL (必须公开访问)。",
  "The width of the image in pixels (optional).": "图像宽度以像素为单位(可选)。",
  "Alternative text for the image (for accessibility).": "图像的替代文本(可访问性)。",
  "Optional description text to include with the image.": "包含图像的可选描述文本。",
  "The notebook containing the page to append to.": "包含要附加的页面的笔记本。",
  "The section containing the page to append to.": "要附加到的页面的部分。",
  "The page to append content to.": "要附加内容的页面。",
  "The type of content to append.": "附加内容的类型。",
  "The content to append to the page.": "附加到页面的内容。",
  "The heading level (only for heading content type).": "标题级别(仅用于标题内容类型)。",
  "Paragraph": "第18段",
  "List Item": "列表项",
  "Heading": "标题",
  "Custom HTML": "自定义 HTML",
  "H1": "H1",
  "H2": "H2",
  "H3": "H3",
  "H4": "H4",
  "H5": "H5",
  "H6": "H6",
  "New Note in Section": "在部分中新建便笺",
  "Fires when a new note is created in a specified section.": "在指定的章节中创建新便笺时点燃。",
  "The notebook to monitor for new notes.": "用于监视新笔记的笔记本。",
  "The section to monitor for new notes.": "监测新说明的部分。"
}